［卿姐__之吻］林卓廷報名競逐連任 劉慧卿隔罩獻吻支持

分別循新東及九東爭取連任的民主黨立法會議員林卓廷及胡志偉，今天先後報名競逐連任，獲民主黨前主席劉慧卿隔罩獻吻、祝福順利「冧莊」的林卓廷按民主黨早前決議，簽署確認書；胡志偉則決定不簽確認書，胡指：「簽定唔簽都唔係決定性因素，呢個係（選管會主席）馮驊講嘅」。兩人均斥政府不應借疫推遲選舉。

口罩最污糟最多毒就係外面個層

cls 有無常識 口罩外面多菌到

我見到高佬有行眼淚

行撚開啦死廢老

多撚餘，出征去死咁

鄺仔:

係咪on9

卿姐係咪要吸收男人精氣續命

等左呢個機會好耐